有無北角巴絲聽到有放煙花聲

定我聽錯

九龍城碼頭岩岩有放
應該d聲傳到去北角